香港高鐵客量唔達標，不如學下日本鐵道揾蠟筆小新宣傳下，開拓新客源

動感號高鐵客量唔達標，不如學下東武鐵道揾動感起人同小新包裝下，開拓新客源

橫掂地鐵以前都 crossover 過

有請春田花花幼稚園

梗係用蚛蟈多啦A夢啦

屌你不如香港用老夫子啦。

隻野係大陸都收左皮
同青山大師陳雲根一樣
得D五毛識

搵winnie the pooh
強國人即刻日日搭落黎

動感超人

揾成龍同啲舊戲做主題得唔得？

喜羊羊

唔夠動感